買咗部switch俾男朋友。。

但又唔想就咁俾佢拆完份禮物就算
想俾啲謎語仔佢估下
有冇巴打/絲打可以幫下手？

唔係燈制既燈制

放入個夾萬叫佢慢慢開

我是Switch

做乜j蹤禾

你j我先

為你打j

請講出開關嘅英文

唔駛大費周章
叫佢背π值到小數點後30個位都好夠架喇

一睇個標題就想入黎睇鳩up

Btw 拎個大紙皮箱，個底放盒switch,個面放隻你最中意既女仔毛公仔，成盒比佢

拆開2邊手制
1個放閪
1個放屎眼

到佢打開之後問d手制呢
叫佢今晚上床搵

屌 好撚好笑

中途塞哂落佢屎眼，等佢搵唔到

買盒糖放部野係入面 同佢講買左switch 比佢 佢拆完話咪sweet 羅

一樣掂下就準備封塵嘅野

去新高登買部2手垃圾Cisco switch. 跟住扮神秘又要比佢估到你買switch 比佢.

玩到佢未斬死樓主之前拎部真身出黎

咩黎

Switch係燈制, 開關既意思啊嘛
所以個謎語咪話唔係燈制既Switch
好難解釋